今日西貢齋遊行都比人打爆頭，仲信集會自由?

仲信法治？

dead body呢？

西貢警打暈市民時序+所有人retweet 唔好睇完就算!

1. 警棍毆打冇反抗力既市民

2. 被黑警毆打市民倒地前繼續比警棍追打

3. 市民被毆打失去知覺倒地, 黑警貓哭老鼠

24小時運作既火葬場係用黎種族清洗用嗎？
故意不封關讓社區爆發？
直接火化被捕人士？
等待大家的會否是以檢疫為名的集中營？

根本就係刻意要武肺社區爆發
順便種族清洗香港人
事後一句抗疫失敗道個歉就瞞天過海

果條dead body日日去政總示威刷存在感

係火炭

講起火炭
林奠要徵用做隔離營第一時間係去搵沙田鄉委會
完全無視區議會
大家明啦

人地訓底仲送個豬嘴俾受害者

感覺俾自己好過d???

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

er er 因為該男人身上有豬嘴 現場同事懷疑佢藏有危險物品做非法用途 所以用有限度武力將佢制服
稿都幫佢哋諗好啦

乜宜家仲有四點鐘狗會咩？
我以為變左林奠接力添！

Push

仲相信香港法官可以做到把關？
已經係屬於迷信既程度